點解隻mouse個滾輪係其他網頁向下轆唔到，但連登就得

向上轆冇問題，係向下轆冇反應，但係上連登又冇問題，用player向下轆較細聲都得，係咪壞左

乜野mouse?

logitech 唔知咩型號既無線mouse,個時是但揀